一定要揀一個

好難選擇呀

右一右二做膽拖哂其餘果啲

鮑姐

屌你老母

耆巴

一定係鮑姐

鮑姐more more

一左排前

仲以為會有鮑姐添